而家隊李斯特城 人腳超越咗攞冠軍嗰隊未

2016舒米高 vs 2019舒米高
摩根 vs 伊雲斯
侯夫 vs 蘇恩古
森遜 vs 彭利拿
富治斯 vs 捷維爾
簡迪 vs 尼迪迪
真禾達 vs 泰利文斯
馬列斯 vs 佩雷斯
艾伯禮頓 vs 班尼斯
岡崎 vs 麥迪遜
2016華迪 vs 2019華迪

一早超咗啦
李城而家個分根本應該排榜首

下一輪贏利物浦，今季英超冠軍

伊因拿祖勁過奧利亞

今季前4 confirmed!

烏路亞?

捷維爾
勁過富治斯啦

係 烏路亞
伊因拿祖有支點有射術

我覺得富治斯好勁
攻守平衡 用到波 處理到死球 有遠射 有經驗 仲有手榴彈
係老咗先俾捷維爾取代啫 捷維爾有時都仲係有啲幼嫩
不過今季進步咗好多就真嘅

季初果d控場已經兩班波 但有班友死j 馬列斯

但嗰季馬列斯真係好撚勁
我覺得佢而家喺鏝 連佢當季嘅一半銳利感都冇

今季華迪勁過拎冠果年既華dee

防中點都差一班

其實真係差唔多 我都諗咗好耐
我覺得真係五五開
但佢冇轉過打法 冇理由32歲仲勁過29歲嘅

其實尼迪迪都踢得好好
但要超越簡迪真係近乎冇可能

馬列斯對返麥迪遜
岡崎係艾約斯會唔會make sense啲 麥迪遜同岡崎完全兩種踢法

今季聯賽第一次出就有貨交

超越咗都唔會拎到
今季利記瞓住贏

後備勁過奪冠嗰季
Fuchs 艾伯禮頓 摩根呢堆仲喺後備
仲有伊恩拉祖同Gray plan b變陣

而家華Dee跑快撚過美麗傳承

巴打心水清
呢個我真係諗咗好耐點就
因為係442對433

其實岡崎同艾約斯係最似
但如果要就岡崎
咁艾伯禮頓/馬列斯就會變咗班尼斯/麥迪遜

但麥迪遜同馬列斯又好唔同
一個係靠左嘅攻擊中場 一個係右翼

所以最後決定唔郁左中右
直接compare輔鋒岡崎同攻中麥迪遜算

原來富治斯未走

who is 美麗傳承

馬

幾勁都無用啦
利狗

佢唔係cup 大位+ freekick 勁咩
速度同Albrighton差唔多

係真係一隻馬嗰個馬

但1516快過精英大師

都係忠心勇士快過華dee

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

笑到仆街

呢個無錯 真係盡責 做到防中 唔好期待有神作
但係keep住合格
Btw fifa totw幾好用

本身唔係搵尼迪迪頂簡迪
李城最初係搵艾馬迪做簡迪後備
之後簡迪走咗就搵咗個叫文迪
點知文迪一嚟就傷 一月先搵尼迪迪救急
結果三迪係尼迪迪跑出

文迪 有少少印象唔記得
認為李城需要一個類似雲拿當中場

好日都唔睇一場
剩係記得哈菲班尼斯技術差撚到學界咁

其實艾伯禮頓都係當年冇咁突出嗰個
記得奪冠之後有外國網整咗張圖恭喜李城
張圖九個人 就係冇咗丹尼森遜同佢
不過現階段佢都可能好過班尼斯少少

其實迪馬禮格雷進步真係不似預期
果年李城拎英超
佢季中係伯明翰轉去李城
做艾伯禮頓後備
場場70分鐘都有得落場
諗住佢會好快有機會上位
點知而家艾伯禮頓退居後備都未到迪馬禮格雷上位
Btw果年仲有般尼個安治格雷
覺得兩個格雷都好搶眼
仲有好記得佢係轉左去李城之後差D比直升機個尾批爆頭
好彩叫停左佢先冇事
唔係轉會幾個月就死左

29歲個時,佢同日本仔2個,逼人地後防四個,諗起都痴撚線

富治斯咁大頭蝦
Chiwell 出名仲要好啲 基本功又幾好

馬列斯太bug

我都記得格雷單野
好似係佢地成隊坐直升機去睇馬列斯攞足球先生
爭啲紅事變白事
嗰陣啲人仲話佢廿歲人 少少常識都冇

其實之前都有啲上陣機會
尤其是艾伯禮頓慢慢淡出
不過進步真係慢 今年彈個夏維班尼斯出嚟就收你皮

嗰年真係bug嚟 實至名歸嘅英格蘭球員先生

成日覺得烏路亞個樣成個東星烏鴉咁

個季真係馬列斯勁過今年麥迪臣

蘇恩古今季防守超穩
直頭拍得住雲迪克

勁好多

PFA英格蘭足球先生
Facebook英超年度最佳球員
非洲足協非洲足球先生
BBC非洲足球先生
阿拉伯國家年度最佳球員
Sky Sports年度全球百大球員第7位
年度全球百大球員第7位
Guardian年度全球百大球員第10位
442年度全球百大球員第37位

2019-20嘅麥迪遜係好波之人
但2015-16馬列斯係全世界最fit嗰幾個bug之一

仲有金球獎第7名 世界足球先生第7名

Albrighton仲喺度喎

摩根富治斯都係 但後備

超大腿級 李城今季陣中冇個有呢個level

曰本仔真係遇強愈強
李城要拑住黎攻出佢未必有用
要防守偷雞好多時都係靠佢係前面迫出黎

阻利奪冠要靠我城

chiwell

16年嗰隊人腳奪冠真係奇蹟...

咁17年車仔都唔係話好勁
李城果陣有馬列斯簡迪華dee其實都上得大枱
佢地打歐聯都入到8強

冇咗李城良田
李城個陣點都差咁啲野

車嗰季主要係靠三中堅殺咗對面一個措手不及
之後大把人抄干地
但問題車個陣真係好唔掂
左邊嘅alonso matic cahill高但慢到仆街
右邊kante moses azp快但矮到仆街
仲記得嗰季13連勝就係熱狗中斷
嗰場熱狗擺阿里踢左
跟住頭槌入咗兩粒

Simpson Morgan huth 呢條防線拎到英超係奇蹟

我想講艾伯禮頓俾人低估得好緊要
d出波靚到cls
不過戴番頭盔先呢個係近年印象
奪冠果年出波有冇咁勁唔係好記得

華迪今季入球都多
但好似無咗以前啤鳩爆睇

仲要冇咗簡迪

係咪對馬體會出局 印象中都踢得唔差

佩雷斯好廢

雲爺爺 vs 渣土 呢

超過81分=勁過

係，輸左俾球電話佬禁區外12碼

仲有冇人記得由甲組打到上英超嘅andy king
拎冠嗰年次次做sub 都有表現，而家好似借走咗

球隊老臣子 不過由奪冠個年都唔係幾夠班留係隊

李城第4中堅都有料到

下年d人都比人買走晒

呢個真
丹尼森遜 d隊一升英超就賣返比英冠隊
李城仲自己拎黎用 用用下用到拎埋英超

黑碧絕殺李城嗰場就係因為森遜紅牌咗
重要性可見一斑

當年幾鍾意睇佢
純粹因為覺得
KING
10
好型

心口仲要寫住

King Power

當年雲爺爺專精打李城

Mendy仲喺度

當季雲尼亞里淨係輸俾高普同雲加

冠軍個年 馬列斯 好屈
今年條後防勁好多

牙King喺King Power Stadium著住件印住KING嘅King Power做英超king

Morgan 仲有冇機會上場踢下？

麥迪臣妹妹踢法

下半季應該借走佢

有,上場伊雲斯傷咗佢咪有得踢

支持李斯特城

但唔係講笑佢真係好慢

2019 華迪真係勁過 2016，好似季前測試佢跑得仲快過三年前，再加上入攝又勁咗

華迪30幾歲人仲咁fit

Fifa都係用李城

同埋好似把握力仲強咗

日職一個射手

不過okaziki依家踢西乙...好Sad

唔係高普痴左線
李城又奪英超啦
仲穩定過16年

爭個連登台柱

英甲 英冠 英超冠軍都喺李城攞哂

越老越有ge華dee vs 退化左ge傳承

華DEE15場14球
到尾分分鐘計聯賽入球多過美C

今季尼迪迪超越左後備仔簡迪啦

依隊野可以叫big 6 未

2019既華dee肌肉量 速度有數據支持指出今年係生涯最top，
br仲要將佢打造到唔係剩係識鳩跑反擊， 佢同中前場既配合係多過2016 年好多好多 唔係單純好似以前靠佢一個打快速反擊

最痴線係華dee唔獨都入14球
有時領先空晒都傳比隊友射

陳𦘦麒係vs大衛韋拿

big2啦

點會無

佢啲界外球 輕鬆三十碼咁

人腳要超越有幾難 當年佢地人腳咁差 贏到係因為成隊chemistry真係好 十年難得一見 大家又好l熱血好訓身 再加埋果屆英超勁旅隊隊質素都麻麻 先創造到歷史 你比個c朗入去 唔見得會令隊波變強

果季馬到斯勁到成個美斯咁，見人過人

咁又太極端 我唔信加咗2016年嘅C朗唔會強咗

同前季沙拿一樣鳩射都入

馬列斯1516 同沙拿1718同一級數 都係食硬你再推入禁區求其一腳再中場開波

馬列斯嗰季最搶眼唔係啲入波
係啲盤扭睇到嘩嘩聲
插花插到奧達文迪傻 仲有原地跳舞跳到艾斯派古達眼花

猁宜家無曬海鮮波味道

你覺得呢
其實我覺得渣土教波叻啲
但雲尼亞里經驗同管理贏
識得喺咩時候講咩野做咩野 又團結到隊波

Evans> 哈利麥佳亞

有場對侯城入嗰球又係扭波扭到勁癲

右邊位推上禁區頂>cup番右>再推番左>嚟個fake轉身>再cup番右>右腳射地波近柱>goal

13:28

真
攞英超第二嘅正選同第四嘅後備比

簡迪回撚晒塘

sad得過 飲水？

好記得岡崎跑足90分鐘拉空加無球跑動真係好勁

去咗邊

好似般尼

早幾場有球自己射都得佢傳左

去咗做暴徒 前排見佢喺前線

屌

harvey barnes好勁喎
chilwell>fuchs啦 fuchs好平庸

之後sala。。

唔駛踢有幾慢周薪
有乜慘

場場60分鍾就換出啦.

直升機嗰個都係demarai gray黎
andre grey完全同leicester冇關係

我知呀
但係想講既係果季兩個格雷都幾有新星既潛力
但兩個都不似如期咁

其實佢都算尾機，有速度可以打攻中同翼

但飲水起碼係英超呀....

完全係領袖feel!!!

人地踢國際賽搞到傷左先冇得踢
佢一出親都有表現
繼續9up啦你

敏捷加強版 身體弱化版嘅沙基利

屌 班尼斯廢撚到

今年李城有機會做紅軍攔路虎

班尼斯嘥咗華迪兩次靚助攻 屌

睇完今場仲有冇人覺得捷維爾好過fucks
啲甩漏多撚到

南美真係狗黎